有咩更西得過返1500-2400?

0900-1800 / 1500-2400 都係返9粒, 一粒飯鐘
但完全係兩個世界

你返1500, 正常都唔係較鬧鐘, 自然醒
好可能10點幾先醒, 起身食個早餐, 睇下新聞
就要返工, 住得遠既, 分分鐘1330/1400前就要彈出門口
姐係話, 你果日既私人時間係大約3個鐘

更重要既係, 大家都知夜晚既時間, 比起日頭係過得慢好多
3點埋位之後, 你做一輪野, 食埋飯,
都只係8點到, 但正常人已經返到屋企食埋飯睇緊TBB啲膠劇
要OT既, 8點都收工啦
而你..仲有4個鐘先收工

正常朝9晚6打工仔, 收工之後可以約食放題, 同女朋友睇場戲, 要OT既一樣可以拿拿臨食個飯再睇場9點半, 你呢?

2400收工, 仲要趕去搭尾班車
返到屋企, 沖完涼, 睇陣連登. 原來又兩點
大家都係返9個鐘, 但你其實付出左一日時間去返工

打工仔朝九晚八表示唔撚想撈喇

8點收工都仲有成晚比你磨啦

無 因為佢地都唔當自己係人

你估我住中環咩
搭車是但都成粒鐘
返到屋企都九點幾

Btw 鬥慘大會又開始

GOOD 鬥慘

我明呀
我真係明呀
試過返1500-2330

睇早場

搵個都係番3-12既女朋友, 一齊朝早拍拖睇早場, 仲平啲

住大埔 番香港仔
番1400 放2330

12點鬆小小出門口 番到公司1340
換下衫 準備下

2330收工 番到屋企 0115
睇陣電視 又要訓

住新界 番南區
我敢講慘過食屎
而家有地鐵 已經叫好左小小

日日都係返呢個時間，又唔覺有乜咁慘喎，至少我日日可以訓足八個鐘

屌你啦，我 0900-1800，1500-2400，0000-0900
每星期都輪更啊，屌

11-8 唔3唔4 返到去坐低就食飯
6點個個收返歸食飯 自己係公司打鼓

基本上香港地返工
就算份工係朝九晚六
頭頭尾尾搭車都用多兩個鐘
即係其實都朝八晚七
除非係屋企隔幾個站就到公司啦

係咩驅使你住大埔都要返南區啊

以前做麥記就係返咁嘅更,不過當時同啲人好friend,又返得好開心,其實都幾想返去做.
不過呢份工唔返得一世

估到有人咁答

但係1500-2400會唔會有OT?

住得遠係差唔多, 香港生活

連登第n屆鬥慘大會開始

每日 1200-2530

粉嶺返中環retail狗 1200-2100
極on9

我好鍾意返呢d時間

我以前返過SALES 1300-2300
返去企陣 4點幾就放夜晚. ON99
食完餓足成晚, 晚晚都要食宵夜

收工，去飲嘢，訓醒，返工

窮啊. 屌你老母

其實正路都唔會既, 公司都會知要坐尾班車, 攪到員工坐唔到又唔比CLAIM 錢, 搵鬼做咩

番呢d鐘樓可以斷六親

寧返早 莫返晏

我返1600-0100 有時就1700-0200
仲要未計OT 一定點都會OT
行落去等小巴 車程45分鐘 返到元朗都至少0300
如果小巴滿左又要等下一班
返早0700-1600 但例牌OT到至少1800
人都癲

閪得過1620-0130 ？

試過香港仔去大埔返做左兩日頂唔撚順

朝7晚12
Ibd

真係好慘
樓主返咩工

宜家返得越耐，反而唔介意shift，返中更可能多啲睡眠時間，但工作地點離屋企遠係好撚難搞

咩工？
咁遠都唔轉工？

你自己揀左自然醒

其實時間一樣咁多 你拎左去訓je

你呢份又咩工黎
返邊到？

我更駁更
1500-0900

最撚慘係追更！
番到屋企以為自己係借宿
唔夠9個鐘又出門口番工

0700-1900
0700-1600
1530-2430
1900-0700
仲要輪更，問你死未

直接約都唔撚簽啦

東方之珠 就係靠呢d人默默支撐

日日自然醒既代價囉，一早爬起身唔辛苦？

咪就係，自己懶又賴東賴西
我都係返1500，最遲8點半一定起身

一開頭鬼知咩
同埋fg第一份成堆工鬥閪大會咁

保安?

返1230放2130
返1230住得遠要11點幾出門,10點幾就要起身食嘢，都要較鬧鐘唔可以自然醒
放2130,收得工黎舖頭都閂晒

電視台啲更仲西
講緊可能係2300-0800

汪汪

仲好啦 可以唔使睇tvb

舊時part time哩個鐘數收工
同 同事玩夜d都好開心
當然長期 配合其他社交有問題
其實係樓主住得遠 搭車都用幾個鐘

人地睇愛回家
我睇都市閒情

咩工可以咁癲

返過11:00-20:00Ge更未

屋企同工作地點既距離真係好重要

2230-0630點睇

12-22 馬鞍山返山頂
10點出門口 10點由山頂收工等落山都要等成粒鐘
返到屋企又12點幾 留係屋企10個鐘都無又要出門
我真係寧願收晏啲 橫掂返到屋企都瞓唔到
又可以瞓晏啲

每幾日就返一次1600~0900

更重要既係, 大家都知夜晚既時間, 比起日頭係過得慢好多

樓主入左平行時空

萬寧返呢啲好平常

山頂sales?

樓主返機場？

機場好撚多15-24 16-25呢啲閪更

係睇在份津貼先返

Part time返緊呢個時間
好享受日日訓到自然醒

不過如果將來全職番呢個時間就不了
約朋友聚會要約食lunch

返過日9-2230
人都癲

輕鬆啦 香港嚟講

呢啲先好做

真心輕鬆
之前做電影試過 06:00 - 42:00
俾你抖10個鐘，再踩36個鐘，連續幾set

返過sales
唔係人
日日9點半要起身十點要出門口
收工返到屋企11點幾
沖埋涼食野hea陣已經2點
完全唔知嗰陣啲全職同事點做落去
想做下運動都冇時間

做電影係咪人都短命啲

12-9屌打你

同意，每個月6-7日例假，早期講緊係最多4日，好多同事都係住大西北出市區返retail sales，有部分係講緊係同一間公司做左10-15年，咩撚野生活？

7-7 要 5點起身然後收工返到去沖埋涼食飯都九點幾 真係有成晚磨？

我跟完一套就無跟，真係頂唔順

鬼叫你窮到明知個更閪，都要應承人返

返1500-0000
冇咗生活，冇咗時間，更冇咗段關係

樓主放心，鬥西大把人同你鬥
利申試過返0700-2200，返足2個月冇放過假
個2個月連出街食飯既時間都冇

宜家返0900-0900

14:00-23:00 同樓主有相同感受

返shift好撚鐘意返2300-0800 無野做返去訓又有錢收

番緊1200-0000

飲食狗

你點捱到 好傷身

點睇返2100-3130？

其實翻咩更都冇所謂 最緊要唔好輪更 輪更個人真係會死得快d

工時又長又西
但人工得15000

所有sales 既呢個更都係世界級西 返呢段時間既又唔似返早更夜更頭尾借啲意可以透下
呢個西更繁忙時間直踩 食個飯都恰眼訓

9:00-24:00 冇ot錢先慘

同意
公司有更返1500-2300
基本上係斷晒同其他人既交流
夜晚同屋企人食飯唔得, 出街又無人就到你
就連約人打PS4都難, 只能自己solo
所以我寧願辛苦啲返夜更

利申: 返緊夜更覆你

Parttime 翻緊shift
0645-1546
0900-1800 (大粒先翻得)
1100-2000
1330-2230

公司同屋企近，半個鐘左右，覺得翻1100-2000最好，因為又唔洗太早起，夜晚都趕到同朋友食個飯

廚房佬 20:00-6:00 每日見到屋企人時間得一個鐘

13-21點睇......

工時長返咩更都死
閪工仲係咁要求你ot...
更唔明點解有人接受到返12個鐘既工

0800-1900/1200-2300/2200-0900
番shift好彩就係一星期番四日如果唔係真係斷六親(雖然時數除番同番五日一樣)

15:00-01:30

根本返乜都閪

就算失業我都唔會番full time shift 試過一排番半山會所pt ，3個更 7-4 10-7 2-10 最正係2-10 11點起身食下野 玩下手機 1點岀門 2點番到會所 由於做半山會所其實都無乜野做，7點食完飯，上spa訓一粒鐘，睇下電視，之後到10點收野 1030岀到地鐵站，11點幾番到屋企，沖個涼12點 然後就攤係度玩電話睇片 就算睇到5點，都仲有6個鐘訓 。望落好正，但其實無曬社交生活 所以寧願番朝9晚6都唔要番shift

而家酒店返緊

1300 到2330 算係咩

0800-2600

1400-2300 一定閪得過
利申 1400-2300

兩日8:00~20:00
之後返兩日20:00~8:00
有時之後連放兩日or三日

心態都好唔同

0900-1800
返工諗住一陣可以去玩時間都快啲
出街出耐啲最多訓少陣
自由度高好多 玩都玩得開心啲

1500-2400
朝早出街要睇實時間
仲要係準備去返工
好冇癮
晨咁早出街又冇店開

岩岩先返完

24:00-23:59
你有1 分鐘時間休息

多人時間真係快好多
努力改變自己呢個觀念啦

唔通係做台燈聲既師兄

之前間濕鳩公司番1330-2345

我返開14-24，最長15-30都試過 返通宵既生活基本上係斷六親，一至五基本上你放工佢地都訓晒教，星期六日既話通常佢地玩到一半你就放工，又或者係佢地去玩你要返工 不過已經習慣晒

part time番16-24幾正
世界盃睇埋尾場都無問題
平時歐聯冬令0345開波睇埋都大把時間訓

今年做 trainee返過1430-2345乜社交都冇

為錢

15-30點頂啊

12-8

係啊 頂唔順無做了 簡直係來回地獄又折返人間

我住大埔返大嶼山

Sales唔係返有私佣嘅工其實都唔使離開自己果區
旺區多一二千又忙d搭車又遠

做過實習都知咩料啦

迪士尼？

無返intern
而家算好
隔離工程post一星期返七日
其實係個腦細唔鐘意人準時放工
無野做係度打機都要坐
我日日六點後都係度打機
佢係我後面傾緊野我都係咁打

返晏晝既人一日只係得返工同訓教
啲時間都唔好洗

最難頂係眼訓啫，第二日多數放假，但用晒黎訓教

試過份工有一更係1700-0300 的士錢仲要claim唔足

酒店

返shift=免OT

我番0900-0900仲慘

呢行人工高，花紅又多

莫講話住得遠返三點
我有時返兩點
十二點半已經要行去搭車

鬥慘大會

住西北 返東區
15-02
收工返到屋企 接近4點
食埋宵夜/早餐 hea多陣 沖個涼
已經天光
12點幾又要仆起身準備返工

人工邊度高
花紅補唔返ot既鐘

pt 返緊12～23

收工番到屋企

放工，沖完涼
食緊晚飯

人生.... 其實6day shift，平均計最少19-20k先抵屌，但sof計14個月糧再加 allowance 都冇

Forever 21 銅鑼灣 1700-0200

1700-2700

我以前翻1400到2300

Part time 翻1300收2200 規矩話至少翻兩日，但比更就比捉6日 想請假又問我係咪打風流工
閪到仆街(上司係女人)